ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (70)

《二月廿九》四年一遇 聚散有時
三位主角 徐天佑、吳海昕、劉俊謙

上回講到！

ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (69)

寶庫
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》寶庫區

免費重溫：

預告發放

張麗紗Yeesa（吳海昕 飾），2月29日出生的平凡少女。2017年，Yeesa於2月28日為自己慶祝生日，在11時59分一刻，竟然穿越時空，來到天寒地凍的北海道，過程中遇上和她未來命脈相連的兩個男人－馬智浩Ryan（徐天佑 飾）與余家聰（劉俊謙 飾），兩個香港男生都不約而同地聲稱與她相識。24小時過去，Yeesa穿越回到香港，現實卻只過了一秒鐘。Yeesa發現自己的穿越能力不由自主，而她竟然在現實裡重新認識Ryan及家聰……命運的齒輪在靜靜地轉動著……

導演及各演員們IG or YouTube

導演 羅嘉駿 @
編劇 黃智揚 @yellow_wong_yellow
副導演兼 Alien - 鄭文熙 @manscheng
製作人兼 關羽 - 關永宇 @yukwanwing
演員:
Yeesa - 吳海昕 Sofiee Ng @sofiee_ng
Ryan - 徐天佑 Chui Tien You @chuihammer
余家聰/會長 - 劉俊謙 Terrance Lau @lauchunhim.terrance
巴西龜 - 岑珈其 @kakisham
Fiona - 李敏 @ranyayaya
嘉嘉 - 張凱娸 @kikicheungg
Jonathan - 柯煒林 @willallwailam
馬芷晴 - 麥可怡 @krincee
老豆/辰叔 - 張松枝 @deon_cheung
耶穌 - 梁天尺 @tinchakleung
跳掣 - 蘇欣婷 @esthersogun
Thomas - Dee(ERROR) @deegor_hkwa
Timothy - 梁嘉進 @ericlkc
Ryan媽 - 吳浣儀
南野美子 (Yeesa 媽) - 沖崎千夏
香川二郎 (日本司機) - 山野久治

位能黨五人眾留名

Sofiee黨旗下位能黨(五人眾)兼會長黨留名
柯煒林世一hahaha

真的好喜歡汕昕，請好好保護她。

汕昕好似幾好 keep返個昕

iPad 電話

衰妹老婆吳海昕aka吳汕昕aka吳山昕aka吳海山世界第一！

始終如一兵佑黨

唔賭了 心很累

吳汕昕好難捉摸啊

支持一下黨員們！

真·會長DSE打氣

覺得自己出二揀一問題出得幾好
海景定山景 同 成世唔可以喊定成世唔可以笑 玩死所有人

開會

跑步定游水

留名

搞錯左AB啊屌

跑步游水嗰個係我

有互動真係好玩好多

但係下次再二揀一會唔會悶

汕昕黨

山景前面有hints

汕昕

汕昕+1

最黑人問號嗰題一定係 唔可以笑/喊

汕昕 定 海汕

佢既解釋好多同佢既答案冇關係 揀個對家既仲好 會連中幾次但你會問人問號囉

呢個真係有時佢唔係諗鍾意而揀

+2

特登mention買樓
頂 邊個估到係面壁

sofiee 黨插旗
衰妹老婆世界第一

出得好就唔悶
可以而家開始再諗

呢題覺得刀演講得好好

+3 汕昕

9upper

臨尾好似話汕昕幾好

衰妹老婆吳汕昕

+4 汕昕唔會缺水

明明問唔可以笑定喊
衰妹話忍唔到笑
但又簡b
黑人?

仲要靠山

次次話送分都係伏

佢前面陽光海灘個陣話如果係山既話一定揀山 好似係

游水先真係估唔到

前有流水 後有靠山 汕也
好名 好名

好似誤會左問邊個辛苦啲
明明揀a

MVP - 汕昕

係呀
但我focus咗係

買樓喎

VIP

賀一賀70 po

買樓衰妹一定會好睇風水>風景 佢嬴

同志們辛苦了

建議問完打a___b___
之後擺係moon到比人睇
咁就唔會亂

仲有198呎開放戶

多多都有得推

我以為佢想講買樓望海會潮濕
點知又係風水

利申 估左山

辛苦喇大家

其實刀演睇呢度copy
所以唔記得AB個陣我都係望翻呢度玩

新Post留名
吳汕昕世界第一！！

我要衝去面對我嘅恐懼!衝啊

有條4個人岩 我好似係4勇士其中一個

sam

呀!!!!!!!!!!!!!!

我都係跟返呢到揀AB

係 個局輸甩褲 之後已經翻唔到身

所以你嬴

等到天佑上live一齊玩為止

今晚真係好好睇無悶場！！
娛樂性極高！！又有得賭又有得推post
勁推介今晚呢集！！雖然刀演平時啲live已經係咁高質

可以一齊真。打機

你就好啦

耳膜都穿

想睇天佑瘋狂：都唔知你哋做/噏乜

我都揀左山
正常人都鐘意海景樓
所以山就會係答案

好想睇天佑上live

你為什麼不肯睜開眼
美心以前好黃
我嘅人生係唔會望返轉頭

sofiee係特別既女仔
所以你反向就可以了

我都係咁揀 sofiee唔係一般人 所以應該會係山

有院長一定唔會悶

賭二揀一好正

今晚前半喇叭HP -50

依集真係好精彩
由頭笑到尾

有是但一張已經好好

一開始唔敢開大聲 驚院長大叫

不是屬於我的

我淨係講句 拍得莊正既MV就知係點

俾我揀應該係會揀電車
要繼續滯銷了

對打機零興趣 但有天佑嘅都會入去望吓

淨係天佑同大家唱下歌仔都應該旺過紅館

衰妹彈出彈入

彈出又彈入

退款重賭

不嬲都一時一樣啦 答案隨心情同情況而定

想直接課畀天佑 另加刀仔行政&技術支援費用

真係衰妹嚟
VIP玩晒

都得wor 唱下歌仔天佑要收幾錢

我原諒佢 因為佢係衰妹

唔係用itunes聽歌都特登買四年一遇支持下

衰妹又嬴

係咪求其download段片返嚟撚我哋

辛苦晒你呀

應該唔係呢幾廿個人求其籌到
都係心意心意啫

Ryan黨表示已買,個時未有live唔知點支持佢地,所以只可以買住歌先但都係得8蚊,而家有donate喇

真相左刀演攞車咁岩有貓係幻覺

me too 好睇就課

今晚真係好正

好好笑

大家subscribe咗天佑嘅youtube channel未

推到停唔到有avengers嗰晚嘅feel

衰妹真係好fun

有聲

笑到我都傻左

你係五人眾

新post留名

吳海昕世界第一

真的好喜歡海汕昕 請好好保護她

佢係貢丸

唔知有冇可能隻game， 有啲角色配幾句音呢
btw 都唔知仲整唔整到落去，好怕花完心機其實得個自high，share 唔到

吳汕昕 二揀一2.0

1. 中雀屎 定 踩狗屎 @走資派
2. 野餐 定 遊船河 @走資派
3. 生日想收到男朋友(當有)親手整嘅 合照相簿 定 飾物 @走資派
4. 煮飯 定 洗碗 @走資派
5. 荷李活片配角 定 港產片主角 @走資派
6. 想做 身負重任嘅名人 定 簡單快樂嘅凡人 @走資派
7. 超能力想要 穿越未來 定 回到過去 @走資派
8. 表演 唱歌 定 跳舞 @走資派
9. Sky diving 定 Bungy jump @走資派
10. 成世只可以食 甜野 定 鹹野 @走資派

又暴走

吳汕昕 二揀一2.0

1. 中雀屎 定 踩狗屎 @走資派
2. 野餐 定 遊船河 @走資派
3. 生日想收到男朋友(當有)親手整嘅 合照相簿 定 飾物 @走資派
4. 煮飯 定 洗碗 @走資派
5. 荷李活片配角 定 港產片主角 @走資派
6. 想做 身負重任嘅名人 定 簡單快樂嘅凡人 @走資派
7. 超能力想要 穿越未來 定 回到過去 @走資派
8. 表演 唱歌 定 跳舞 @走資派
9. Sky diving 定 Bungy jump @走資派
10. 成世只可以食 甜野 定 鹹野 @走資派
11. 紅湯定白湯 @湖畔散步去

一路打一路諗到新野

世一汕昕

回水

唔知啊，試用版就算比我整好都唔能夠輸出去電腦到，要永久版

吳汕昕 二揀一2.0

1. 中雀屎 定 踩狗屎 @走資派
2. 野餐 定 遊船河 @走資派
3. 生日想收到男朋友(當有)親手整嘅 合照相簿 定 飾物 @走資派
4. 煮飯 定 洗碗 @走資派
5. 荷李活片配角 定 港產片主角 @走資派
6. 想做 身負重任嘅名人 定 簡單快樂嘅凡人 @走資派
7. 超能力想要 穿越未來 定 回到過去 @走資派
8. 表演 唱歌 定 跳舞 @走資派
9. Sky diving 定 Bungy jump @走資派
10. 成世只可以食 甜野 定 鹹野 @走資派
11. 紅湯定白湯 @湖畔散步去
12. 去旅行揀 飛機定郵輪 @凍檸茶世界第一

玩完二揀一 真係好難捉到路

吳汕昕 二揀一2.0

1. 中雀屎 定 踩狗屎 @走資派
2. 野餐 定 遊船河 @走資派
3. 生日想收到男朋友(當有)親手整嘅 合照相簿 定 飾物 @走資派
4. 煮飯 定 洗碗 @走資派
5. 荷李活片配角 定 港產片主角 @走資派
6. 想做 身負重任嘅名人 定 簡單快樂嘅凡人 @走資派
7. 超能力想要 穿越未來 定 回到過去 @走資派
8. 表演 唱歌 定 跳舞 @走資派
9. Sky diving 定 Bungy jump @走資派
10. 成世只可以食 甜野 定 鹹野 @走資派
11. 紅湯 定 白湯 @湖畔散步去
12. 去旅行揀 飛機 定 郵輪 @凍檸茶世界第一
13. 你記得佢曾經為你死但而家對你無記憶嘅余家聰 定 對你一心一意既Ryan @走資派

1. 中雀屎 定 踩狗屎 @走資派
2. 野餐 定 遊船河 @走資派
3. 生日想收到男朋友(當有)親手整嘅 合照相簿 定 飾物 @走資派
4. 煮飯 定 洗碗 @走資派
5. 荷李活片配角 定 港產片主角 @走資派
6. 想做 身負重任嘅名人 定 簡單快樂嘅凡人 @走資派
7. 超能力想要 穿越未來 定 回到過去 @走資派
8. 表演 唱歌 定 跳舞 @走資派
9. Sky diving 定 Bungy jump @走資派
10. 成世只可以食 甜野 定 鹹野 @走資派
11. 紅湯 定 白湯 @湖畔散步去
12. 去旅行揀 飛機 定 郵輪 @凍檸茶世界第一
13. 你記得佢曾經為你死但而家對你無記憶嘅余家聰 定 對你一心一意既Ryan @走資派
14. 星空定日落 @快樂休止符

!bet 刀演夜d開台 229

吳汕昕 二揀一2.0

1. 中雀屎 定 踩狗屎 @走資派
2. 野餐 定 遊船河 @走資派
3. 生日想收到男朋友(當有)親手整嘅 合照相簿 定 飾物 @走資派
4. 煮飯 定 洗碗 @走資派
5. 荷李活片配角 定 港產片主角 @走資派
6. 想做 身負重任嘅名人 定 簡單快樂嘅凡人 @走資派
7. 超能力想要 穿越未來 定 回到過去 @走資派
8. 表演 唱歌 定 跳舞 @走資派
9. Sky diving 定 Bungy jump @走資派
10. 成世只可以食 甜野 定 鹹野 @走資派
11. 紅湯 定 白湯 @湖畔散步去
12. 去旅行揀 飛機 定 郵輪 @凍檸茶世界第一
13. 你記得佢曾經為你死但而家對你無記憶嘅余家聰 定 對你一心一意既Ryan @走資派
14.男朋友好靚仔但好矮 定 唔靚仔但好高 @夏洛特啊

share 我諗唔係問題，因為fans非謀利架嘛，如果唔得，而家就禁咗我同小說兵
意思係試用版係比唔到個檔大家玩，得自己

跟注 229

1. 中雀屎 定 踩狗屎 @走資派
2. 野餐 定 遊船河 @走資派
3. 生日想收到男朋友(當有)親手整嘅 合照相簿 定 飾物 @走資派
4. 煮飯 定 洗碗 @走資派
5. 荷李活片配角 定 港產片主角 @走資派
6. 想做 身負重任嘅名人 定 簡單快樂嘅凡人 @走資派
7. 超能力想要 穿越未來 定 回到過去 @走資派
8. 表演 唱歌 定 跳舞 @走資派
9. Sky diving 定 Bungy jump @走資派
10. 成世只可以食 甜野 定 鹹野 @走資派
11. 紅湯 定 白湯 @湖畔散步去
12. 去旅行揀 飛機 定 郵輪 @凍檸茶世界第一
13. 你記得佢曾經為你死但而家對你無記憶嘅余家聰 定 對你一心一意既Ryan @走資派
14. 星空定日落 @快樂休止符
15. 男朋友好靚仔但好矮 定 唔靚仔但好高 @夏洛特啊

揾啲破解link down 差啲有毒

有無人post yeesa ig story?
根本係meme圖黎

我諗max. 30題左右好啲驚唔驚太多

多左當question bank比佢地揀

世一特別的打機方法

crazy

刀嫂

1. 中雀屎 定 踩狗屎 @走資派

2. 野餐 定 遊船河 @走資派

3. 生日想收到男朋友(當有)親手整嘅 合照相簿 定 飾物 @走資派

4. 煮飯 定 洗碗 @走資派

5. 荷李活片配角 定 港產片主角 @走資派

6. 想做 身負重任嘅名人 定 簡單快樂嘅凡人 @走資派

7. 超能力想要 穿越未來 定 回到過去 @走資派

8. 表演 唱歌 定 跳舞 @走資派

9. Sky diving 定 Bungy jump @走資派

10. 成世只可以食 甜野 定 鹹野 @走資派

11. 紅湯 定 白湯 @湖畔散步去

12. 去旅行揀 飛機 定 郵輪 @凍檸茶世界第一

13. 你記得佢曾經為你死但而家對你無記憶嘅余家聰 定 對你一心一意既Ryan @走資派

14. 星空定日落 @快樂休止符

15. 男朋友好靚仔但好矮 定 唔靚仔但好高 @夏洛特啊

16. 熱飲定凍飲 @北海道神宮

17. 電單車定私家車 @北海道神宮

盡做，揾到信用卡買咗永久版就解決問題，八百蚊都唔貴吖係我冇信用卡姐

衰妹真係好得意上次live扮愛慾三人痕個個表情同抄低音砲已經笑死

1. 中雀屎 定 踩狗屎 @走資派

2. 野餐 定 遊船河 @走資派

3. 生日想收到男朋友(當有)親手整嘅 合照相簿 定 飾物 @走資派

4. 煮飯 定 洗碗 @走資派

5. 荷李活片配角 定 港產片主角 @走資派

6. 想做 身負重任嘅名人 定 簡單快樂嘅凡人 @走資派

7. 超能力想要 穿越未來 定 回到過去 @走資派

8. 表演 唱歌 定 跳舞 @走資派

9. Sky diving 定 Bungy jump @走資派

10. 成世只可以食 甜野 定 鹹野 @走資派

11. 紅湯 定 白湯 @湖畔散步去

12. 去旅行揀 飛機 定 郵輪 @凍檸茶世界第一

13. 你記得佢曾經為你死但而家對你無記憶嘅余家聰 定 對你一心一意既Ryan @走資派

14. 星空定日落 @快樂休止符

15. 男朋友好靚仔但好矮 定 唔靚仔但好高 @夏洛特啊

16. 熱飲定凍飲 @北海道神宮

17. 電單車定私家車 @北海道神宮

18. 做重慶森林入面嘅王菲角色定西遊記仙履奇緣嘅紫霞仙子 @Outgram

1. 中雀屎 定 踩狗屎 @走資派

2. 野餐 定 遊船河 @走資派

3. 生日想收到男朋友(當有)親手整嘅 合照相簿 定 飾物 @走資派

4. 煮飯 定 洗碗 @走資派

5. 荷李活片配角 定 港產片主角 @走資派

6. 想做 身負重任嘅名人 定 簡單快樂嘅凡人 @走資派

7. 超能力想要 穿越未來 定 回到過去 @走資派

8. 表演 唱歌 定 跳舞 @走資派

9. Sky diving 定 Bungy jump @走資派

10. 成世只可以食 甜野 定 鹹野 @走資派

11. 紅湯 定 白湯 @湖畔散步去

12. 去旅行揀 飛機 定 郵輪 @凍檸茶世界第一

13. 你記得佢曾經為你死但而家對你無記憶嘅余家聰 定 對你一心一意既Ryan @走資派

14. 星空定日落 @快樂休止符

15. 男朋友好靚仔但好矮 定 唔靚仔但好高 @夏洛特啊

16. 熱飲定凍飲 @北海道神宮

17. 電單車定私家車 @北海道神宮

18. 煎蛋定炒蛋 @Yeesa張麗紗

19. 放假朝早有人鑽牆裝修嘈醒你乞人憎啲 定 夜晚訓覺比蚊咬痕醒加係耳邊嘈醒你乞人憎啲 @Yeesa張麗紗

1. 中雀屎 定 踩狗屎 @走資派

2. 野餐 定 遊船河 @走資派

3. 生日想收到男朋友(當有)親手整嘅 合照相簿 定 飾物 @走資派

4. 煮飯 定 洗碗 @走資派

5. 荷李活片配角 定 港產片主角 @走資派

6. 想做 身負重任嘅名人 定 簡單快樂嘅凡人 @走資派

7. 超能力想要 穿越未來 定 回到過去 @走資派

8. 表演 唱歌 定 跳舞 @走資派

9. Sky diving 定 Bungy jump @走資派

10. 成世只可以食 甜野 定 鹹野 @走資派

11. 紅湯 定 白湯 @湖畔散步去

12. 去旅行揀 飛機 定 郵輪 @凍檸茶世界第一

13. 你記得佢曾經為你死但而家對你無記憶嘅余家聰 定 對你一心一意既Ryan @走資派

14. 星空定日落 @快樂休止符

15. 男朋友好靚仔但好矮 定 唔靚仔但好高 @夏洛特啊

16. 熱飲定凍飲 @北海道神宮

17. 電單車定私家車 @北海道神宮

18. 做重慶森林入面嘅王菲角色定西遊記仙履奇緣嘅紫霞仙子 @Outgram
19. 煎蛋定炒蛋 @Yeesa張麗紗

20. 放假朝早有人鑽牆裝修嘈醒你乞人憎啲 定 夜晚訓覺比蚊咬痕醒加係耳邊嘈醒你乞人憎啲 @Yeesa張麗紗

冇啊，專巴係咪可能幫到我
卡比完，過番錢比佢
得既，ig pm 我，其實要搞掂好快

衰妹真係好搞笑
如果有呢種性格既老婆就好了

我比acc 登入，之後揀買develop 99美金個個，碌卡就應該搞掂
第日銀行過番數

要學識睇化好名好名

Ranya喜歡讀詩嗎
Fiona同jonathan真係好襯
諗起佢地兩個就覺得好sweet就會開心返

1. 中雀屎 定 踩狗屎 @走資派

2. 野餐 定 遊船河 @走資派

3. 生日想收到男朋友(當有)親手整嘅 合照相簿 定 飾物 @走資派

4. 煮飯 定 洗碗 @走資派

5. 荷李活片配角 定 港產片主角 @走資派

6. 想做 身負重任嘅名人 定 簡單快樂嘅凡人 @走資派

7. 超能力想要 穿越未來 定 回到過去 @走資派

8. 表演 唱歌 定 跳舞 @走資派

9. Sky diving 定 Bungy jump @走資派

10. 成世只可以食 甜野 定 鹹野 @走資派

11. 紅湯 定 白湯 @湖畔散步去

12. 去旅行揀 飛機 定 郵輪 @凍檸茶世界第一

13. 你記得佢曾經為你死但而家對你無記憶嘅余家聰 定 對你一心一意既Ryan @走資派

14. 星空定日落 @快樂休止符

15. 男朋友好靚仔但好矮 定 唔靚仔但好高 @夏洛特啊

16. 熱飲定凍飲 @北海道神宮

17. 電單車定私家車 @北海道神宮

18. 做重慶森林入面嘅王菲角色定西遊記仙履奇緣嘅紫霞仙子 @Outgram
19. 煎蛋定炒蛋 @Yeesa張麗紗

20. 放假朝早有人鑽牆裝修嘈醒你乞人憎啲 定 夜晚訓覺比蚊咬痕醒加係耳邊嘈醒你乞人憎啲 @Yeesa張麗紗

21. 踩到Lego 定 腳指尾踢到枱腳 @sofiee男朋友

22. 愛情題: 主動出擊 定 等俾人追 @sofiee男朋友

23. 靜態活動 定 做運動 @sofiee男朋友

1. 中雀屎 定 踩狗屎 @走資派

2. 野餐 定 遊船河 @走資派

3. 生日想收到男朋友(當有)親手整嘅 合照相簿 定 飾物 @走資派

4. 煮飯 定 洗碗 @走資派

5. 荷李活片配角 定 港產片主角 @走資派

6. 想做 身負重任嘅名人 定 簡單快樂嘅凡人 @走資派

7. 超能力想要 穿越未來 定 回到過去 @走資派

8. 表演 唱歌 定 跳舞 @走資派

9. Sky diving 定 Bungy jump @走資派

10. 成世只可以食 甜野 定 鹹野 @走資派

11. 紅湯 定 白湯 @湖畔散步去

12. 去旅行揀 飛機 定 郵輪 @凍檸茶世界第一

13. 你記得佢曾經為你死但而家對你無記憶嘅余家聰 定 對你一心一意既Ryan @走資派

14. 星空定日落 @快樂休止符

15. 男朋友好靚仔但好矮 定 唔靚仔但好高 @夏洛特啊

16. 熱飲定凍飲 @北海道神宮

17. 電單車定私家車 @北海道神宮

18. 做重慶森林入面嘅王菲角色定西遊記仙履奇緣嘅紫霞仙子 @Outgram
19. 煎蛋定炒蛋 @Yeesa張麗紗

20. 放假朝早有人鑽牆裝修嘈醒你乞人憎啲 定 夜晚訓覺比蚊咬痕醒加係耳邊嘈醒你乞人憎啲 @Yeesa張麗紗

21. 男朋友簡居家溫馨男定外向陽光男
@貪心的非洲小狗

同你個問題咗似

pmed 麻煩了，229有愛

咁夜仲開?

21 好痛

0240唔會開台掛 訓了

已經買咗我先還比佢

上次好似都係三點開台
等多15分鐘就瞓

3點冇就訓了

(穿越咗)咁多年 大家都攰

0302 宣佈收皮

仲gamble做咩 唔係2000送POST完左喇咩?

似係上癮

無野送呀

我開個POST送比你

平和基金戒賭熱線：183 4633
明愛展晴中心：6829 8764
東華三院平和坊：6770 5599
香港路德會社會服務處路德會青亮中心：6606 3933
錫安社會服務處勗勵輔導中心：5313 3011

刀演笑.gif

悶起上嚟搵啲細藝做吓啫

有無人知送俾yeesa嗰皮手帶邊到有 幾靚

我見ig shop好多都有
search下leather shop果d好多都有得訂造 再唔係自己買料DIY都得 以前係logon見過有d皮既package有曬材料自己縫下拼下就整到

覺得每晚臨訓前賭到歸0係最好方法
唔會心掛掛想去賭

成日做做下野去賭一陣

你地真係要戒賭

呢幾日賭到個心情真係來回地獄又折返人間
一時上到最top果幾個下一秒又輸到0
所以我打算每晚歸0每日restart
咁就唔會無時無刻都想賭 頂盡開live果幾個鐘

晚晚all in
輸晒就專心做野

係咪要俾錢？dm我？

sorry 瞓咗

唔該你巴打

我有去ig shop睇 但就係無佢地嗰款咁好

識返個天佑噉嘅男友叫佢整畀你

此男只應劇裏有

其實真人一樣有

真人大把
係冇咁靚仔啫

本身想講天佑真係都係咁

陣間1:30pm 99台播點五步
支持刀演partner陳志發導演 仲有我will同阿談

小小鹹簽名poster

就係冇咁靚仔先話劇先會有
靚仔就會比女溝 唔洗做兵就冇咁多咁warm嘅舉動

支持

尋晚訓唔到依家先醒

衰妹到底鍾意貓定狗

兵佑youtube有新片 快啲去支持下

鍾意撚狗

Link都貼埋 同我入去youtube聽返支歌仔呀

支持兵佑

睇緊

首頁係咪要貼埋天佑個channel

跑步游水嗰題有幾多人比衰妹撚

：唔駛諗喇下話
答案：游水

呢條真係比衰妹撚到先係真fans

一聽到唔駛諗喇下話
即刻唔敢落注

無咩可以揀了

聽咗

最正係 唔可以喊 同 唔可以笑
結果個解釋係因為唔可以笑好慘
所以就揀咗成世唔可以笑！

但個問題幾時變咗揀邊個更接受唔到

衰妹好明顯自己都亂咗又唔知
但冇所謂啦
佢話係就係

衰妹永遠是對的

吳汕昕說的永遠是真理

刀演係咪delete左琴日吹水個段live
點解睇唔返

我想睇多次吳汕昕講拜拜

衰妹真係貓狗彈出彈入

有無人backup左

未來就好似薛丁格的貓咁
喺未打開個盒之前
你唔會知道入面究竟係貓定狗
盒入面就處於貓同狗嘅交叠狀態

處女座

吳啟華彈出彈入.gif

琴晚揀好咗

呢張? 我本身有
純淨版

有postcard

想佢地玩埋個結局

card 海報 都有 所以係個四張海報揀一

唔望moon玩真係笑到我

因為想要張三個人齊齊整整

汕昕: 哇呢題送分啦
全世界: 仆街中伏

送分就知係機會

係一鋪清袋嘅機會

保護教主

賭衰妹二揀一係唔可以all in

下次唔all in啦

連輸幾獲都係清袋

背家訓：
真的好喜歡海昕，請好好保護她。

真的好喜歡海汕昕，請好好保護她。

Fatfat啦刀演

我愛刀演

保護海昕 你我有責

sofiee 兩米八

而家個chatroom好清靜

係隔離post 見到
大家狗衝啦

香港藝術中心 x 影意志：自主特區 - 隔離影院

自主特區：《散後》
1/5 (五) 6:30pm; 片長：96'
線上放映時間為下午6時30分至下午9時30分
*導演陳哲民將出席線上映後談，時間為放映當日下午930分時，以Cisco Webex軟體進行，粵語主講

購票及觀看手續：
1. 於影意志網站購買門票
2. 放映一天前收到回覆電郵確實登記
3. 影意志將會於放映前30分鐘，透過電郵發放觀看網址及密碼
4. 每個觀看網站有效時間為，放映時間後3小時

《散後》
導演：陳哲民
香港 | 2019 | 粵語、英語、國語對白，中英文字幕 | HD | 彩色

革命是為了更好的愛情，愛情卻失陷於革命的起落無常，就像日本民謠歌手森田童子〈我們的失敗〉傳唱多年，以為是情歌，卻勾起參加學運的一代日本青年的失落青春。首部劇情片計劃得主、資深演員陳哲民執導筒，以青年人的感情為引，串連雨傘運動及反修例運動；情感遇上政治，社運與愛情互為表裡，四名大學生的青春流離浪蕩。耳語和抱擁、凝望或同行散步，佔領區的夜晚曾經碰見你我他。紀實影像和虛構情事交錯上演，或者會令人回望幾年來的快樂與哀愁。以為革命終將成功，聚或散不必計較，但最後彼此形同陌路，散落天南地北，才發現青春必然有悔，回首總是惘然。柯煒林、吳海昕、馮海銳「恰同學少年」，演出真摯動人。大時代下何去何從，五年前後社會劇變，人也同樣，唯有看成是修行一種，對錯就不必深究。

《散後》為首部劇情片計劃得主，由資深演員陳哲民執導筒，以青年人的感情為引，串連雨傘運動及反修例運動。「革命是為了更好的愛情，愛情卻失陷於革命的起落無常」。經歷五年社會劇變，曾經共同進退的戰友，大時代下到底何去何從?

第二屆首部劇情電影計劃專業組冠軍
大阪亞洲電影節2020競賽單元

二月廿九stickers上線了
多謝逆時光巴！有現成嘅退地圖就慳咗好多時間！連登有愛
遲啲諗到會繼續更新 位能嗰套都係
可以繼續reply我字同圖
大家快啲用嚟sd畀親戚朋友姨媽姑姐
link在此：

‼️隔離影院再上線 - 《散後》☂️‼️

//革命是為了更好的愛情，愛情卻失陷於革命的起落無常//

雨傘運動同反送中運動到底點樣影響一代年輕人嘅愛情？當初同你一齊衝嘅戰友仲係唔係身邊？今個「五一黃到金週」，影意志聯同香港藝術中心：自主特區，為大家線上放映第二屆首部劇情電影計劃專業組冠軍《散後》。

門票數量有限，售完即止🎫🎫

即刻去以下連結買門票啦🏃🏻‍♂️🏃🏻‍♂️ (*記得填寫email)

放映詳情：
《散後》
日期：2020年5月1日（五）
時間：下午6時30分

**有線上映後談，時間為放映當日下午9時30分

購票及觀看手續：
1）於影意志網站購買門票
2）至少於放映一天前收到回覆電郵確實登記
3）影意志將會於放映前30分鐘，透過電郵發放觀看網址及密碼
4）每個觀看網站有效時間為，放映時間後3小時

出現了

好快手

正

想問下會唔會整埋tg stickers

好似有得直接連去tg我研究吓

大家入埋同一間病院不用分得那麼細

The first rule and the only rule of 病院：
請好好保護她

我成功出院了
再見各位院友

挽留 係我唔着 你留低陪atma玩啦

保護汕昕

昕衛兵需要你

已add sticker
平時堅持唔用whatsapp sticker都破戒
靜等tg版

而家係咁用sticker唔打字

有喇已經有埋tg版

落閘 放狗 同我捉返佢入嚟

鐘意二月廿九 / sofiee / will嘅巴絲都好高質

鍾意刀演嘅

我刀演黨係咪得唔到你既稱讚

仲有chok黨小小鹹黨東尼黨

天佑ig

一日兵佑黨了

永久啦屌

兵佑

撳埋入去like個post& follow天佑

我永久徐天佑黨

佢會長黨嚟
夏絲走先(會長拖住17Yeesa跑嗰張)

二月廿九包埋crew㗎
勿誤解

一日

全部黨都咁高質

今後徐天佑黨

加左caption

佢東尼黨

你先係主席

好有可疑

好衰啊你地

合埋眼爆機

狗又贏

班lihkg老公琴晚都輸俾我啦

搶我個第一

明明氣候又唔同 季節又唔同

下面空位是留給Sofiee黨

已經有工會代表代大家留言了

工會代表留一句勝過我哋留十句

天佑新片

CLS喇大家

唔掂，好痴迷自己生活都ff 同sofi 過，咩都同佢講

導演都 成日回我地，有冇人ff

同刀演24小時點過

不了，要返工

我Will聽日係咪放假 有無⋯⋯睇

er... 這個問題有點難

新片

衰妹

言已留

三分鐘正

條藍色裙好靚

今次真係冇講處女座

刀演可唔可以玩埋還願佢
好想睇個故事

我都想

CLS 真係衰妹

chok巴黨

第一張

第一張好撚charm
Loop咗五百次都未夠喉

好鍾意佢最後close個幕

吳海昕x打天下

又撚

琴晚好似講過最鍾意呢種狗狗

呢下踢腳想點衰妹竟然忍到笑

暈喇

不得了
做訪問好女神 平時live好親民
衰妹真係好得人鍾意

Osu

佢解釋得好正 Sofiee內心住左個Yeesa

鍾意刀演，更鍾意會長！XD

痴線㗎

世一

同一個人?

衰妹真係型

呢幕堅型

型又得 cute又得

嘩呢張想入教

散後 1/5 18:30

有冇人買左會聽日睇

連登有愛

睇刀演新片先

我頭先明明睇到架.......
死啦有幻覺

ff24小時同刀演生活？

電話頭先彈左個youtube 出黎叫我睇二揀一
我覺得我好似穿越左

你而家係咪一合埋眼就會見到刀演個樣

唔會囉 我而家合埋眼等緊聽日散後

有冇tg

同步咗去tg了 不過好似要等半個鐘
多謝支持

Thanks

終於

Ranya多job就好了

等 iron tony 捐錢比刀演

有冇掃地job

我刀開台是job

呢度變左yeesa fans club

放心係229 fans club

希望2021年 229全人 仲記得我地

話說邊個聽刀演台點詩歌舞街
好洗我腦 而家係咁聽

我
真係好正

連埋麥記的最後一夜同再殺一個人聽緊

好勁

聽吓mla上年個concert啦 youtube有

瞓晒

大家都訓了

早晨

早晨啊

早晨
冇LIVE要養一養肝

五人眾(sleep is for the weak)

又發夢見到我昕

聽左半個MLA 想喊

喊啦 that’s fine

五點鐘去天光墟

我吊 唱十八個陣頂唔順

We have to be very strong, if we want to do something very “wrong”

本人

永遠位能黨

唔會比啦，同埋都冇野啦

冇話唔可以跨黨嘅

每個人都係東尼

夏洛特啊 mola mola

夏洛特已脫位能黨

五人眾＞四人眾

一人得道

輿論真係好可怕
求位能安慰

唔使位能啦

有tony，刀演fatfat，記得買野食比sofi，唔好自己食晒

位能：反正你地解散咗都會重組㗎啦
五人眾(冇咗會員夏洛特啊)：挽留

我心被傷透⋯⋯

點解變咗逼害夏洛

咪係 連登應該有愛先啱㗎

連登有愛重組五人眾

等緊位能出片

求位能安慰

一定會真相大明

傷心到打錯字真相大白

自殺式襲擊

仆街我都有兩聲咳

will

做下test先

快啲睇醫生！

散後有link pw啦

收到了 趕緊過屋企睇

有冇人等緊入場(link)睇散後

仲未收到

唔係屋企 無得睇

琴日有冇收到confirm email?

有

睇下trash mail?

都係無

呢度唔討論散後 right?

我個封1801收到
我諗sd個email去問問好

我登入唔到

係咪有第二個post討論
仲返緊去未睇到 驚比人劇透
佢條link 1945前可以開黎睇

咁呢度唔好討論啦 一係就2130左右討論

冇時間睇

搵人開個散後post 討論？定係去港產片post 講

唔得閒睇，無買
擺上play store/iTunes/Netflix... 就好了

影意志要出到碟好難架

開始睇了 9:30後睇下有冇人會討論啦 以免劇透左

快啲tag位能求安慰

sam sam
iTunes i can buy

Samsam too

散後唔知幾時先有機會似地厚天高

位能話你唔睇佢

Sam Sam me three

究竟五人眾有幾多個睇左

sam sam me four

有嘢做冇得睇

唔得閒睇

發生咩事

散後網上直播

課六十蚊俾影意志係絕對唔會令人後悔
睇完

岩岩睇完了

唔知你地噏乜 但我唔會離棄我will㗎

唔得閒睇
唔知有無機會正式咁係戲院上
同埋好想睇幻愛

好想睇

無啲咁嘅事

唔會啊 之前有講過應該唔會係戲院上

+1

幻愛好似6月25上?

影意志會唔會搞多次

但我哋唔會解散 堅定守護我Will

搞多次PLEASE

我們都是王菀之
但五人眾唔會解散 柯煒林世一

只愛柯煒林
請小心分辨fake news 尤其係由會員Yeesa店長/Yeesa張麗紗發放嘅訊息

點解公海無人講

其實真係好多謝刀演
一直都支持本土 但只會聽廣東歌 香港嘅野都會留意 但演藝方面真係冇咩興趣留意 電影來來去去好似都係個幾個影帝玩晒又合拍戲咁 電視比CCTVB搞到都廢事開
對港劇,演員,製作等搵返信心係因為二月廿九
原來香港仲有咁好嘅製作 亦都先知錯過左唔少嘅佳作

你慢慢睇翻啦 呢幾年好多小品好正

有啦 第一次LIVE已經有DONATE
上次donate 衰妹有讀我名

陣間10pm Kolor有youtube live

永遠嘅五人眾萬歲

冇興趣

請小心分辨fake news 尤其係由會員Yeesa店長/Yeesa張麗紗發放嘅訊息

佢地今日仲去左黃店做一日店長 要支持

睇住打天下雙修

希望will可以今晚開livela

化悲憤為動力
位能Stickers更新5張：
229Stickers更新1張：

燈牌字體

醉愛柯位能

如果可以加RYAN:都唔知佢噏乜就好喇
辛苦晒夏洛特

可以 聽日整

夏絲

現名係吳汕昕先岩

ViuTV fb打天下開緊live傾偈
蠟筆代觀眾問 會唔會好似上一套咁 喺劇後搞返啲live 又傾吓劇情傾吓偈咁

咁就第31頁

2/5/2020了

終於追晒post

由邊到追起？讀書報告？

youtube有傾城原稿聽！

好off topic但多謝你 依家去聽

唔記得左打off topic

Yeesa昏迷第63日

刀演無live 第二日

Sofiee條頸有冇事

rpg個關既故事序幕，特登整啲日文旁白

live

刀演LIVE

大師

miss左少少 今晚會開到幾點

改個名先

原本叫咩

段日文

本來北海村風和日麗，村民安居樂業，直至有一日......

有人施法令到哩到不見天日，長年受風雪侵襲!好多人受害同埋被捉走。

為咗拯救北海，Yeesa 同會長召集神聖幾何成員，戰士巴西龜，魔法師耶穌，吟遊詩人Alien，補給師關羽，催眠師 跳掣.......

一齊前往刀王城!

就嚟返到屋企

又一個背叛者

Sofiee在我心就ok啦

隻game叫咩名
之前冇留意
好似幾好玩

Project Winter?

Yes thanks chok ba

比人發現個名有冇好羞恥

又bin

背下黨規先
真的好喜歡海昕 請好好保護她

真的好喜歡汕昕 請好好保護她

汕昕幾時出新片

名都打錯仲想帶頭背野

想陰我?

有無諗過佢都係睇得翻你個名

慣咗 一時load唔切

係嘅 不過都轉咗先

鉛芯筆
撳芯筆

P牌：冇得投呀

五人眾(等到4am都要收皮了)

今日第一次聽撳芯筆

+1
撳芯筆係咩區講法

澳門叫撳芯筆難聽到癲

cls

16歲？

個音仲要唔係”gum” 澳門係用”um”
um錢 um lift um芯筆
仲有”忽”飯

痴線佬

呢度啲fans好顛

昨晚我見12點都無聲氣，仲以為刀導唔開live，結果我瞓咗先開，miss咗

我岩岩發現原來你username串錯Yeesa個名

新手入坑
睇完套劇再睇返吳海昕好多訪問同Live
好少見性格咁得意嘅女演員（爽直到完全唔似娛樂圈嘅人）
我幾廿歲人都真係有啲沉船Feel
套劇好多演員表現都令人眼前一亮
令我對香港影視界有返啲希望

歡迎
我昕世一

特登

我細個鉛芯筆/撳(gam6)芯筆都有聽過
識幾個澳門人 佢地真係會講(am4) e.g. (am4)錢
但未聽過佢地講um lift um芯筆
都聽過屋企老一輩講「唔好再(um4)嚟(um4)去」[喺袋到搵嘢]
所以我估個(um4)有係取出嘅意思 i.e. (um4)錢=從atm取得金錢
至於(gum6)就強調返撳嗰吓動作 i.e. (gam6)錢=操作atm(以取得金錢)

至於忽飯就未聽過 等同港式粵語嘅「(bat1/pat1)飯」(盛飯)？

*以上為LSHK粵拼

Sor for突然學術台

歡迎
唔洗畀啲9唔搭8嘅痴線佬嚇親(因為留低就好快被同化)
有咩劇情疑問/感想隨時分享

我分享先：可以留意多啲柯煒林(Jonathan) 又正又好戲

呢套劇令我印象好深嘅係
雖然得十集
但係好多角色都至少有一兩場戲令我印象好深
好似你提到柯煒林
未來講電話同勸Fiona落仔嗰兩場
都令我眼濕濕

幾慶幸佢無留嚮TVB
睇得出佢好鍾意演戲
但依家嘅TVB唔會俾到好角色佢演
自由身雖然無乜保障
但可能性都高好多
希望古老闆搞好香港影圈
佢將來多啲機會拍電影

問你好了

呢套劇演員都配合得好好！！
仲有就係大家台前幕後戲內戲外嘅人格魅力都好大
每個都肯花多啲時間同fans交流多啲：導演有twitch台 有時會請劇組上去吹水打機/柯煒林有random嘅ig live
所以先會仲有咁多忠粉仲繼續推
229真係世一 入坑不後悔

Sofiee真係好得意

幾耐之前 可愛路線

每次睇呢張gif都想想呵返Fiona 好彩佢有jonathan咋

好似係2018年

真的好喜歡海昕，請好好保護她。

其實呢度真係229fansclub(Sofieeclub)

Chok巴真係好多貨

901啦

果然係五人黨有文化修養

Shit 有一半都加咗密

搞多次/上架散後PLEASE

汕

繼續
ViuTV奇幻愛情穿越劇《二月廿九》後續討論 (71)

係五人眾 大家都睇多啲書 飲多啲水

Will視覺會係點

煒林覺得唔開心，淨係睇到啲彈下彈下嘅公仔

居然冇

@yessa店長

衰妹又有新白色鞋

頂 將五人眾同位能黨合二為一左
學serrini話齋 飲多啲水 食多啲健康嘅食物 唔好食咁多糖 我地將來就係社會嘅棟樑! mami(pocky另計)

無人講野了

真的好喜歡汕昕，請好好保護她。

真的很喜歡煒林，請好好保護他。

要做下野先

發覺down更新嘅圖係會重新成套down 大家可以去編輯del咗舊嗰套 可能有啲麻煩但我覺得好過開新一套

推埋佢
真的很喜歡煒林，請好好保護他。

喂屌正

重要的事係咪剪片

希望係但更重要的事應該係有野要登記大家未做都記得快啲做

登記做選民！！

快過汕昕

你好叻呀

已down

睇黎以後sponsors都會係比白色嘅嘢Sofiee隻腳好大

絲打得閒可以去幫襯吓兵佑黃店

今晚睇下先 護膚品男士都可以睇下嫁 男仔都有需要護膚的

必撐兵佑

煒林，求直播睇3D rendering

個1次就係你？

唔係我

多謝yessa店長，帶俾我地咁多歡樂

天佑嫂嘅品牌

#999 推埋佢